外置USB ATM/SIM card reader

想問下有無 一般外置atm sim card reader..

插張銀行卡 或者sim card 做唔做到實時查詢網銀交易？

佢自帶driver, 或者Google 左成堆程式.. 有無人用過介紹下？

類似之前蘋果動新聞介紹過話淘寶有賣ic card reader 可以直讀身份證 回鄉卡

ATM卡直接送中